200萬幫你溝女

我係一個工程師
依家大贈送 你比200萬我 我幫你起樓溝女
溝唔成幢樓照樣係你既 再加我比返50萬你
如果溝到既 恭喜你 你會得到1000萬
你想要女既 歡迎pm
如果你係絲打 我私人幫你免費起一幢

收嗲啦臭雞我屌你老母

爸爸

未來工程師

以為自己好幽默？
屌你老母臭閪冚家剷

樓上咪阻我搵人啦屌你地老母

自膠

臭雞

有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

咁你自己有無錢啊

你外表點？

仲問？

我搞埋整容架喎

臭雞咪我搵食啦屌你

minecraft?

真正工程師
啱啱外國返黎

臭雞
開個價黎

俾條女你 你俾200萬我ok?

男人都屌係咪人黎

唔會係你自己下化

我淨係起樓架咋

我淨係起樓

自推

全職媽媽放大假

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

我唔知呢到有幾多5p 幾多情聖 但我想同大家講毒撚拍拖真係冇好結果 D女淨係中意D死mk 死狗公 佢地D甜言蜜語已經可以令到D女為佢地死 為佢地亡 腿張開 毒撚？ 你為佢地默默付出幾多 佢地都只會覺得係應份 絕對唔會為你付出番 唔會有好結果 你付出十倍努力 都唔會夠mk仔既一句甜言蜜語勁 呢個對毒撚黎講係一個必輸既遊戲 根本無得贏

我已經睇化左愛情呢樣玩意 呢個遊戲真係唔啱我玩 呢到奉勸大家一句 唔會咁快投入一段感情 我知男女都有賤人 但女人係唔係真心愛你真係難睇好多. 我已經中過一次伏 佢講咩我都信哂 諗番起我都覺自己on9 係呢到講係唔想有巴打跌入同樣既愛情陷阱 我已經衰左 唔想巴打們同我一齊衰

屌
笑到我
執番啲腸先

推

笑

屌你咁梗係
出去見下世面先啦

唔見呀吹咩？
屌你老母

屌你老母

戇鳩

其實幾抵

抵到爛啊

咩高登啊

勁 有人pm

起棟腫瘤俾你好唔好

未收到任何pm

我幫你起

吹大d

Me收1000 包你屌到閪破贏

無

屌你？

我想食雪糕

夾我

無得食

唔食

你去食啦

工程師起樓

新派工程師

食

pmed

Ok